
                      Exelente pelicula este si es el spider-man de los comics con un guion buen elaborado aunque hay algunas partes donde no lo logras entender completamente, efectos especiales impresionantes y brutales es especial en las peleas con electro yo la recomiendo ver en 3D, las actuaciones muy buenas de Andrew Garfield (Peter Parker) nos muestra a un chico que tiene muchos problemas tanto como  como Peter Parker como con spider-man, y aun tiene el fantasma del padre de Gwen sobre la promesa que le hizo de alejarce de ella y tiene muchos traumas aun atormentado por la desaparicion de sus padres esta pelicula no solo es una pelicula de spider-man sino tambien una pelicula de Peter Parker, tambien tenemos a Emma Estone (Gwen Stacy) lo voy a decir simple enamora es una gran actriz mucho mejor que MJ de la saga anterior, los villanos muy buenos todos aunque muchos pensaban que iva a ver saturacion de villanos como en spider-man 3 tengan la seguridad que este no va a ser el caso, tenemos a un electro que lo que enrealidad lo que busca es llamar la atencion de los demas , tambien tenemos a un Harry Osborn que sufre de una rara enfermedad y el piensa que la sangre del hombre araña lo puede curar pero cuando el hombre araña le dice que no le puede dar su sangre esto lo orilla a buscar curas en oscorp lo que termina convirtiendolo en el duende verde, y por ultimo tenemos a Rhino que solo sale para dar a paso a la tercera parte de esta secuela, esta es una muy buena pelicula para mi es la mejor adaptada al comic muy recomendable de ver para toda la familia.          
NOTA:Despues de los creditos sale una escena de la pelicula de "x-men dias del futuro pasado" y no una de SPIDERMAN
        
            